WhatsApp 因劣評如潮而延遲變更私隱政策

WhatsApp 指出受爭議嘅私隱政策更動唔會如期推出，而且最少擱置 3 個月
估計呢個動作可能係因為用家越嚟越緊張嘅反對聲浪

今日 WhatsApp 最新Blog貼文宣佈將會暫停最近受爭議嘅私隱政策改動。
WhatsApp 指出需要更多時間去澄清私隱同安全相關嘅錯誤資訊。
呢個變更將會擱置最少 3 個月，而且暫時未有喺呢段時間入邊再做其他新嘅改動嘅計劃。

WhatsApp 奶晒噠

呢個動作好明顯係針對最近燒得如火如荼嘅私隱政策更動。本質上，新嘅 WhatsApp 私隱權政策容許該公司將指定用家嘅WhatsApp資料轉移到其他Facebook旗下嘅公司，亦包括同名嘅社交網絡。

對於喺上星期見街嘅私隱政策變更，公眾嘅反應係一面倒反感；而且仲引起咗一大班使用者開始逃離WhatsApp，轉向其他加密即時通訊平台例如 Telegram同 Signal。後者仲一度因為巨量嘅使用者增長造成伺服器癱瘓。

...

ref:
whatsapp blog:

according to official blog post

擱置三個月之後發現已經冇人用WhatsApp

嘩 陰公 而家走嚟跪都無L用啦 個個都轉曬場去Signal/TG喇
898啦 Whatsapp

食屎啦

留返比d廢老用啦

奶共豬閪伯格學咗林奠嗰招「暫緩」，但始終最後都要硬推

收皮啦FB奶共狗
拜登都未上場就攪霸權

原來本身諗住del account

too late la bye9bye

用3個月搵律師團改下啲法律條文
之後照舊出賣用家私隱
唔係點搵錢呀

咁撚似林早洩嘅

啲user 走撚晒先黎喊苦喊忽話會改

呢D未真係霸權囉
Whatsapp 認定自己坐擁市場上最大批用戶 以為D人無得用whatsapp就會死 走去恐嚇人唔agree 新terms 就suspend 人a/c
Whatsapp 呢鋪真係抵撚死
Signal真係咩都唔L駛做 鳩揈揈咁就接收咗一大log whatsapp 難民

林早洩：

我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。最後我想再向一眾會員再次致歉，感謝各位一直以o黎對我o地o既支持。

可以回家了

歷史不斷重覆

一直都有咁講

因app

唔好啦

其實依家電話，好難拎唔到你D資料

Google都拎到啦

利申：已轉熄爐

延遲咋

換句話說：當一個平台失去咗呢班人，其實已經乜都唔係。

Developer 看高登之沉淪 - 理所當然
Gap
GAP
5 DEC 2016 • 11 MIN READ

打倒Suckerberg打倒FB

D條款冇問題做乜要縮

有問題又點解要推出嚟

886 豬Hi8格